有無人同我一樣今日清曬倉？

睇唔通政局發展，唔敢玩啦

政局有變過咩?

[img]

騰訊而家個價格跟本就係大家亂叫亂炒出黎，

本身佢只係一張廿蚊紙，吹到佢又咩價值連城呀，又咩每年升一倍，係氣氛之下，你地居然用左1000蚊去買左張廿蚊紙。 希望佢升到上2000，3000蚊，但佢事實價值只係一張廿蚊。

咁大戶係個市場打滾咁耐老江湖，一早知道佢既真實價值只係廿蚊，見咁好水當然賣曬去。

而家有d人輸錢啦，輸左唔捨得賣。好天真希望大戶會回心轉意用返1000蚊出黎買返張廿蚊佢。咁佢就可以放貨賺贏班大戶錢啦

騰訊又無息收，長渣黎就算佢廿年後好彩升返，你都係輸曬時間值。

而家匯豐係底位，歷史高位係150，重有成倍上望空間。
你渣匯豐起碼每年有5厘息，你買100萬都每年有5萬。就算你坐艇，20年後你收息都收左100萬。

騰訊呢?你收到咩?

走哂了

即刻買左1萬蚊熊 信晒你喇巴打

期結大升局…

加左倉

明朗晒啦，萬劍歸中嘛 世界最強之男人習大大

習帝準備登基，造勢都到造到繁榮盛世咁啦心，識炒緊係去炒A，B股啦。

大陸既人都唔係傻，佢地都知發生緊咩事

獨裁有事都唔會咁快出事

Copy and paste an old comment... Well done

中國仆街唔係香港更好？